% Info: http://www.informatik-vollmer.de/software/latex2man-html.php
\documentclass[10pt]{article}
% Paquetes
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage{ae}
\usepackage{aecompl}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[pdftex,bookmarksopen,bookmarksnumbered]{hyperref}
\usepackage[nofancy]{latex2man}


\begin{document}

% Fecha y Version para LaTeX:
% $ date '+%Y-%m-%d'
\setDate{2018-06-20}
\setVersion{1.7.1}

\begin{Name}{1}{photoqt}{Lukas Spies}{\pkgname-\pkgversion}{photoqt -- Un simple y atractivo Visor de Imágenes}
\Prog{PhotoQt} - Un simple y atractivo Visor de Imágenes
\end{Name}

\section{Sinopsis}
\noindent
\Prog{photoqt} \oArg{opciones} \oArg{nombre de archivo}

\section{Descripción}
\noindent
\Prog{PhotoQt} es un visor de imágenes rápido y atractivo desarrollado
para diferentes plataformas. La aplicación usa distintos motores de
visualización, por lo que soporta más de 80 tipos de archivos de imagen.
Además, permite un manejo y gestión de imágenes de forma rápida e
intuitiva, logrando interactuar con el usuario a través de accesos
rápidos totalmente personalizables.\MANbr
Vistas en miniatura, presentaciones en diapositivas, información de la
imagen y otras funciones hacen que \Prog{PhotoQt} sea una poderosa
elección como el programa predeterminado para visualización de imágenes
de su sistema.

\section{Opciones}
Opciones genéricas:
\begin{Description}
\item[\Opt{-h, --help}] Mostrar esta ayuda.
\item[\Opt{-v, --version}] Mostrar versión.
\end{Description}
Interacción con PhotoQt:
\begin{Description}
\item[\Opt{-o, --open}] Hacer que PhotoQt solicite un nuevo archivo.
\item[\Opt{-s, --show}] Muestra PhotoQt (no hace nada si está en ejecución).
\item[\Opt{--hide}] Ocultar PhotoQt en la bandeja de entrada (no hace
nada si está oculto).
\item[\Opt{-t, --toggle}]  Alternar PhotoQt: ocultar PhotoQt si está
visible, mostrar si está oculto.
\item[\Opt{--thumbs, --no-thumbs}] Activar/Desactivar miniaturas.
\end{Description}
Opciones solamente al inicio:
\begin{Description}
\item[\Opt{--start-in-tray}] Iniciar PhotoQt oculto en la bandeja de entrada.
\item[\Opt{--standalone}] Crea sesión PhotoQt independiente, múltiples
instancias pero sin interacción remota.
\end{Description}
Opciones Generales:
\begin{Description}
\item[\Opt{--debug, --no-debug}] Activar/Desactivar mensajes de depuración.
\item[\OptoArg{--export}{nombre de archivo}] Exportar configuración hacia
un archivo.
\item[\OptoArg{--import}{nombre de archivo}] Importar configuración desde
un archivo.
\end{Description}
Argumentos:
\begin{Description}
\item[\oArg{nombre de archivo}] Abrir archivo con PhotoQt.
\end{Description}

\section{Archivos}
\noindent
La aplicación crea y usa los siguientes directorios de configuración:
\begin{description}
\item[\$HOME/.config/PhotoQt] Ajustes personales en plataformas Linux.
Use la interfaz GUI en 'Ajustes' para modificarlas.
\item[\%USERPROFILE\%\Bs AppData\Bs Local\Bs PhotoQt] Ajustes personales en
plataformas Windows. Use la interfaz GUI en 'Ajustes' para modificarlas.
\end{description}

\section{Autor}
\noindent
Lukas Spies, desarrollador, <\Email{Lukas@PhotoQt.org}>.\\
Página web del proyecto: <\URL{http://photoqt.org/}>.

\section{Bugs}
\noindent
Puede enviar reporte de errores por medio de:
\begin{itemize}[*]
\item Email: <\Email{Lukas@PhotoQt.org}>
\item Página de desarrollo: <\URL{https://gitlab.com/luspi/photoqt/issues}>
\end{itemize}

\section{Ver también}
Para más información acerca de las características de la aplicación,
visite el manual en línea:\\
<\URL{https://photoqt.org/man/}>

\section{Copyright}
\noindent
\Prog{PhotoQt} - Copyright \copyright\ 2011-2018 \textbf{Lukas Spies}\\
Esta página fue escrita y traducida al español por Miguel Molina
<\Email{mmolina.unphysics@gmail.com}>. Se permite copiar, distribuir y/o
modificar este documento bajo los términos de GNU Licencia Pública
General Versión 2 o cualquier versión posterior publicada por la Free
Fundación de software.

\LatexManEnd

\end{document}
